其實有樣文宣渠道大家呢排都少咗用，就係airdrop啦！

大家除咗可以AirDrop文宣之外，
仲可以將自己iPhone個名改做唔同口號，
咁樣就算條友唔想收你AirDrop都有少許文宣效果

全民AirDrop

零風險啦真係

零成本零風險又風仲要任何文宣都得！

而家ios唔會直接show文宣出嚟

Push

推